Viennetta千層雪糕蛋糕 英國只售HKD$9.5

香港恵康代理$64.9。行貨五年保養

個價錢隱含八九.六四？

惠康夠膽就加多$4

六四.八九 四捨五入係六四.九 明

解體中國、唯一出路

香港貴咁多

好好食？

撐狗公司緊係識呃你地啲香港水魚

都仲係成班on9衝去買

怡和，不了

咁可以點運返黎......

想食都搵唔到 所以不了

呢隻野日本超市印象中300YEN鬆D
問題係唔好食

運輸要賺 業主要賺 代理要賺 商舖要賺
咁邊有得比
印象中30年前初見嗰陣已經係當高級貨賣

講到英國個價係自己去廠拎咁

我好掛住呢隻 榛子味卷
以前係雪山雪糕代理

食水咁深

薄利多銷 志在打個和
港豬：

惠康仲有冇喺TVB落廣告

運輸同倉儲成本已經差好遠啦
香港租又貴 代理食水深
任何牌子嘅進口雪糕都比外國貴

唔認得個包裝但記得起隻味

$65 都買

你唔買啫 大把港女爭住買

外國入口冷藏嘢不嬲都係食運費 隨時2/3嘅價錢都係運費黎

記憶中係味如嚼蠟
雲呢拿冇雲呢拿味 朱古力冇朱古力味
雪糕質素與雀巢同級

攪手都係打個和，大家香港人開開心心就算

啲人仲要搶
搶黎做乜9
有幾多人真係細個食

細個食過一排, 好似$3X 定$4X

完全無興趣⋯
睇網評好2極。唔想試

利申：女

港女要打卡

同食阿波羅magic cone差唔多

佢返雀目牌雪糕蛋捲好過啦

香港班商家佬不嬲都係仆街

食完分分鐘糖尿上腦

真係高深

阿信屋出手
質低個價佢

成個集團撐警 不了

戒唔到都盡量少買

呢個返過喎

港豬既野

記得個口感

唔好痴線啦

完全冇人記得惠康係藍店

貴成幾倍
不過班港豬照9沖去買

港豬爭住搶嚟打咭真係笑而不語

我見最近都仲有得賣

六十幾蚊食呢啲盒裝雪糕
搶個啲人啲taste真係

講到本身唔賣呢款雪糕唔洗交租咁

物離鄉貴AR

最初唔記得係睇到新假期定U Food講
呢隻係童年回憶所以先咁鬼多人9衝去打卡

咩邏輯
佢賣其他貨唔使計租金成本落去?
入口貨比本地貨銷售成本高係一般常識
加拿大租金冇咁誇 但買支生抽都貴過香港啦

呢隻嘢當年好賣就唔會落架唔賣啦, 唔知點解突然吹奏

藍店

雪山執咗 斷咗代理吖嘛

不過比起其他入口雪糕 哩隻真係貴
日本嗰啲最多都係頂多原價三倍
哈根唔知

細個係燒味鋪 雞飯都係十幾蚊

Magnum>>>>>>>Viennetta
Wall’s 雲呢拿好撚難食

點解執

Magnum依家雀巢哩隻好cheap喎
真係初頭嗰隻Magnum嚟咩

唔知點解硬係覺得呢個牌子好撚大陸

香港人要新鮮感 呢隻嘢快食厭又唔係高級
香港超市細 貨架有限 我係惠康都寧願擺多啲哈根大師 movenpick呢啲又細又貴嘅高級貨啦

成班傻鳩要買黎影相

弱撚智先會幫襯藍店買

訂咁嘅價 睇嚟都係撈懷舊撚一水就收皮

正解
"期間限定"又可以再標個價高啲

睇維基話係被Wall's 收購
不過記憶中收購完之後
Wall's 喺香港係撤退咗一排

我都記得係
雪山雪糕係屈臣氏旗下牌子
以前百佳只賣佢 冇牛奶公司雪糕賣架

雀巢嗰隻唔係叫mega咩
定比左雀巢代理？

班人都幾on9

港女話得好食嘅通常都唔方好食, 識西食咩佢哋!? 除咗腸

窮鬼

兩樣野黎喎
而家ok都有magnum賣, 貴過mega好多

留名 等雪糕介紹

咁即係更加要搶啦,得一水貨

英國賣 10蚊 hkd

因為印象中magnum不嬲都係wall’s同埋係出名大line黎 歐洲仲要好多隻味 但因為有人話magnum係雀巢所以好confused

Magnum以前都唔平 一條雪條嗰陣好似都要$8-12左右

之前係英國買黎食，食咗一半dum咗
60幾不如買盒Haagen dazs仲好食

有得炒

好撚難食

係我撈亂咗Mega同Magnum

童年回憶
好食就唔算得上,果時高級野好少可有得食,間唔中都會買返黎回味下
香港之前好似無乜地方有得賣

食過得CREAM味
其日廠贏九條街，一個童年回憶mark貴 6倍都爭住買單
香港生意真易做

識食腸就唔會揀洋腸唔揀臘腸啦

呢隻超好食

Btw 英國哈根大師 有時會做2.5£ 一盒 哈哈

其實咁鬼平
你有冇懷疑過食緊咩落肚

係咁講外國有幾平又點 又笑柒啲人用六十幾蚊去買
屌就係外國易買 香港難買先貴啊嘛
我比十蚊唔通你又賣到比我咩

樓主真係勁
上網cap張圖就可以做神
高高在上踩低哂所有低賤無知港豬

屌你食屎啦on9仔
全世界得你一個知英國賣幾多錢咩
我喺英國食過
返到黎香港想食唔得架
我有錢食得起你個死窮鬼就葡萄
踩低人自我感覺良好去填補自己窮撚嗰份卑
外國入口雪糕一向都係貴過當地買又唔知
急凍十幾個鐘既運費、急凍倉儲存費呢啲乜都唔識
求其上網search就扮先知
唉都唔知邊個係港豬囉

DALE farm先正

我想講啲 pizza都係1-2£ 香港賣成4-50$

Tesco d野就係咁平
香港FMCG賣得貴，特別係dairy product

偽黃檢測器

你飛去英國買咪唔洗mark貴6倍囉

啲錢真係易慳

做咩鬼野呢排個個都食呢隻雪糕蛋糕

日本有得賣
其他日廠贏佢九條街

拿。咪話左，本身啲野就係咁撚平 香港慣左咩都貴過閪咁 但唔撚知其實本身啲野就唔洗咁貴。見咁平就覺得一定係閪野.. 好想做生意r曬港豬啲錢

哈根大師係美國都係幾蚊。。

其實香港租貴 真係趕絕咗好多產品
正如我上面講 香港超市面積細 貨架有限自然只有位置擺啲佔位少但利潤高嘅貨品
結果呢啲低級、家庭裝、需求相對較低嘅雪糕就越來越難搵
亦只剩幾間知名度最高嘅一線牌子

係美國Haagen dazs=雀巢家庭裝價錢

十年前英國超市物價已經平過香港
唔止係Tesco呢啲低端超市

中高端都抵買

香港邊間pizza鋪有$40$50pizza

係呀
但其他大路牌子大盒3, 4倍都係幾蚊 質素又唔差
加拿大呢邊仲搵到亞洲口味雪糕 日式綠茶/紅豆/芝麻 菲律賓香芋/芒果乜都有

外國維他奶貴過香港

Dreyer’s 都係雀巢雪糕
咪又係貴一貴都有人買！

係 唔捨得買
不過呢邊啲豆奶、植物奶多到呢
超市個雪櫃牛奶同植物奶差不多六四比

iPhone都係手機
賣到貴一貴
一樣大把人搶住買

香港鮮奶全世界最貴
$1杏仁奶 香港賣成三四十蚊

運費貴都唔洗貴成咁。。

幾個月前去過，超市d野真係平到仆街
野食/玩具/衫都超平

個fd帶我去asda，買到爆gip咁滯

但tesco 係香港賣到market place 咁貴

但同樣係入口貨
支那產品就唔賣得貴
香港人就是崇洋

北冰洋海鮮最撚正

咁嘅價錢點開心啊

有得咁計就好囉

雪藏pizza

我公司都有入，不過絕對唔係百佳代理，香港有公司代理Wall's 。
所以唔想益怡和，可以去其他舖頭買。
英國運過嚟，點都貴，無計

你唔應該咁計，呢隻牌子對英國人，估計係香港雀巢雪糕級數，大把歐洲牌子更吸引，英國網上當然賣得平。

但佢唔喺香港生產，要計埋運送耗損、運費、保險費、店租、廣告宣傳費、人工、其他雜費，仲要計英國出口商、香港入口商、香港批發商食水、香港零售店食水、消費者不理性消費。

英國D 運輸 業主 代理 商舖 唔駛賺?

goodest logic

英國D 運輸 業主 代理 商舖有無香港咁貴啊高手

你認為英國人工鋪租好平? 高手

點解要比業主

你攞全港最貴條街黎比有乜代表性?
係香港做商家真係好罷明食水深仲有一大班港豬幫你辯護

好多人覺得我歸因租金同入口成本唔啱
咁你地繼續慢慢研究啦
希望研究到可以令香港啲雪糕好似歐美咁平啦

你做乜9

百佳有隻雪條版

證明香港人真係多水魚

有BNO就平啦

你食的不是雪糕，是回億啊~~~

個個都係
你細個食唔起？
利申 無買

dreyer's $33~35蚊 盒家庭裝, 邊忽貴

Dreyers唔係平價野黎嫁咩

都幾難食

有雪糕推介未

咁多年都唔係好明三色雪糕點同人鬥

希望佢地合資自己開番間做福市民

dreyers 香港家庭裝好似係1公升?
同級雪糕加拿大呢邊減價賣CAD 4 (約HK$24) 但size係1.5-2公升

dreyers應該係"真材實料" 即係用真嘅雲呢拿油 真嘅朱古力 同真嘅士多啤梨醬
雀巢嗰啲三色就應該係次一等嘅料 應該有人工香精

Dreyer成40蚊盒都算平但無哈根大師好食
雀巢就垃圾到幾平都唔食

三色雪糕我起碼有十年無食過,
剩係記得隻土多啤梨係藥水味
但個價都唔係平dreyer's好多

細過無錢無得揀有得食算係咁
但隻死人士多啤梨真係難食到食左想嘔
Dreyer做特價都有人清佢櫃
雀巢我都未見過人買

原來三色有2公升
DREYER’S 800ML
咁又唔貴

我覺得呢d仲好食

而家dreyers得番800ml咋?
佢冇哈根大師咁香濃咁甜 但我就鍾意佢冇咁濃
雪糕係應該要有空氣嘅

望真啲個標籤
分分鐘奶脂太低唔可以叫"雪糕"
不過佢個口感同vienetta係有啲似

雪糕筒難食
無咁上下技術都唔好買
拆個蓋會上下分離

不過依家無乜雪條
變晒雪糕雪條

冰條呢啲平嘢 而家啲舖頭邊會擺架
紅豆/綠豆 牛奶樂/朱古力 旺寶
細個係食呢啲架咋
鳳仙 脆皮呢啲係貴嘢

以前土多有得買,便利店無

呢隻係咪嘉頓出品
曾幾何時見過一次嘉頓雪條
好後悔冇買嚟食

日本表示

香港人真係水魚

打卡價嚟你識乜

樓主我比夠$30
你賣盒比我啦

從來都未食過，又見賣得好貴就算數了

之前食過一次，難食到扑街，食咗幾啖之後成盒扔咗

有無超市名？

你係英國買返香港野都貴好多

咁丹麥藍罐曲奇係咪應該要賣貴啲
運輸 業主 代理 商舖點樣賺
仲有Häagen-Dazs

以前ok買都係十蚊八蚊用膠袋裝

好唔好食先？

咁你咪去英國買囉

藍罐曲奇唔使雪就冇咁麻煩
其實已經係賣貴咗 事實上丹麥曲奇係好cheap嘅嘢 我喺加拿大呢邊買都冇香港咁貴
不過價錢未必賣得貴好多 因為佢嘅競爭對手係其他過年送禮嘅食品 例如金莎 嘉頓什餅咁
相反viennetta冇接近嘅替代品 又懷舊又打卡又限量供應兼期間限定 自然可以定個貴價
哈根大師上面已經比較咗外國同香港嘅價錢 唔重複喇

香港百佳? 幾錢

打童年回憶，d廿幾三十歲港豬仆去買嚟打卡
如果遲吓四方果出返唔知賣幾錢一盒

呢隻英國先1鎊

英國係咪政府補貼你食雪糕

其實算係架
奶農有政府補貼

Ben and Jerry's 算係入口貨都只係賣3磅

算貴，特價會1.5

近排武漢肺炎，哈根打屎都上嚟£4.5高位

今日見減價CAD10兩盒
好在冇買

雪糕對香港人嚟講不嬲都貴
所以唔貴唔買 平反而無人買
佢賣到咁貴問題係都大把人買

想試

百佳賣嗰隻北海道牛奶雪條$39.x,一盒十條，完全屌打呢隻。

10 hkd 1470ml dryers

同班撚屌話日本d拉麵平好多同好食d
有咩分別？

藍店 幾好食都唔會食

香港舖租特別貴
仲要冷凍食品運費特別貴
仲要香港雪糕特別貴
所以咪特別特別特別貴

btw 就算佢唔值呢個價錢 連登仔都唔使講到狗也不屌咁呀
之前見碧咸po story都食喎 佢食過嘅好嘢多過連登仔1000倍啦

轉咗packing 好開咗但係又偷偷哋細兜咗
btw 香港 dreyers係made in hk 唔同外國版

又唔係好食 個個鳩搶我寧願俾多少少食movenpick

細個好鍾意食呢隻巨星

點解dreyer's同edy's兩個名

港豬真係好垃圾

怡和不了

我覺得只係雲呢拿雪糕加一啲好簿好簿嘅朱古力。
唔值呢個價，
大家只係食個回憶。

呢個有，
好食過呢個千層糕，
不過都係貴。

真係見證香港變化
30年前冇哈根大師 冇movenpick
呢隻千層雪糕或者dreyer's已經係高級嘢
大家睇下當年廣告

Magnum係全球最好賣嘅雪條，
雪條中佢係高級嘢。

Magnum唔係雀巢

認真咩 之前喺法國睇仲貴過喺香港買

香港Magnum $7x 4條
英國Magnum £2 4條

細個食好似先20幾蚊
開冷氣食住薄荷味睇神雕俠侶動畫

咁又真係幾貴
呢個喺邊度影?

戇鳩先會買

咁Movenpick 外國買有冇平好多?

點解咁hit ?

Dryers又唔算太低級嘅，
係比哈根大師，Movenpick低一個grade咁啦，
呢隻千層雪糕直頭係低級到一個點。

Magnum係Walls嘅，
係雀巢對家嘅聯合利華。

你睇下我上面post個30年前嘅廣告
想像下當時嘅人睇見呢隻賣相比牛奶公司精緻嘅外國入口雪糕
牌子係一個唔識串又唔識讀嘅英文名
又冇互聯網可以輕易fact check
我睇見都以為係高級啦

細路仔食識撚分高唔高級咩，一係就牛奶公司，雀巢雪條，起碼佢個樣靚呃得下人，同依家比好撚多牌子唔使食

仲貴過平價入口凍肉？

仲去惠康抵俾人呃

雪糕保存期限2-3個月
凍肉......我諗你未必想我講出嚟

我當然知好多凍肉鋪個倉底除時有一兩件幾年前既貨😹

咁佢好好食?

Movenpick都係賣65點解要揀佢

又唔喺好食 戇撚鳩

你問下港女部相機啦

都係食下細個回憶 幾十蚊試下無壞

我代惠康多謝你嘅支持

你香港自己整又一樣租都可以咁平

之前去英國exchange 同fd 日日食
依家香港想食但見到人價都唔開胃

How to go to Japan now?

加多12.8都買

有回億，但印像係難食

平心而論 如果佢賣1英鎊就好美味嘅
我覺得又未至於難食 但唔會好似廣告入面咁人人爭住食
但起碼好食過雪糕蛋糕卷

有機會買返盒試下. 上次食應該廿年前

你不如講埋牛奶

其實童年回憶係講緊咩年代

我無食過， 細個只係食三色家庭裝雪糕

港豬咁弱智梗係mark貴d賺盡佢， 班弱智港豬重要多謝你賣俾佢

或者佢講緊一片/一塊

應該係7,80後
個電視廣告寫係1989年 我有印象自己第一次見係90年代初 直頭雙眼發光

你老尾惠康d價真係cls，睇佢個d啤酒都知，長期十幾蚊一枝，你老尾阿信屋7,8蚊搞店

又岩wor

還我ben&Jeremy

因為日本版第二間公司好撚難食 ，英國版係好好食
即宜家惠康個隻

日本雪糕跟本唔好食，識食梗係食歐洲同美國雪糕

都話日版同英版係兩隻野死種味咯，唔係宜家點會比人狗衝，澳門夠成街都係日版啦

物離鄉貴係基本

^兩種味道

剔除藍店呢個因素 諗唔明你班友點解要話人 唔通為咗$50飛去英國食啊 利申：出世二十幾年都未食過呢隻牌子

我唔鍾意佢啲口味
美國佬來來去去都係朱古力或焦糖
佢只係呢兩樣嘢變來變去

惠康果隻係英國版定日本版?
難食到唔會再食多次

還我角十棒

有咩問題
人地外國入口
咁叻 你都賣囉

最好唔洗錢周街派比你好無?
香港人真係

其他國家咪又係攞最貴條街黎比

怡和，不了
睇ig日日都有人買黎食

惠康係英國版，日本版好撚難食食過一次不了

大獲....惠康果隻我都已經覺我唔好食
睇黎食返M,H,D字頭穩陣D

多謝樓主提供資訊
決定依家即刻飛去英國食完即刻返黎

日本個隻得兩層仔朱古力同埋起冰唔滑

幾廿蚊打下卡都要抽秤嘅人真係好撚煩
不過幫襯藍店就係仆街陷家剷

taste有

搭飛機去食就最抵

精神勝利買左=反共
各自努力

咩呀。真係唔好食咩？我記得細個亞媽好難得先買一次番黎。我細個覺得超好味喎⋯⋯

我就覺得好食，只是因為佢係藍店賣所以連仔話難食

你飛去買囉

唔怪得外國咁多肥人，幾蚊就有咁正既雪糕

啲新鮮果汁又係好平

英國食過一次，勁浠D雪糕，好水

睇成分就知有幾垃圾
奶脂不足用椰油充撐 係典型平價冰凍甜品
以美國USDA標準肯定唔可以叫ice cream

Ingredients
Reconstituted skimmed MILK, coconut oil, glucose-fructose syrup, sugar, water, glucose syrup, whey solids (MILK), fat reduced cocoa powder, emulsifiers (mono- and di-glycerides of fatty acids, ammonium phosphatides), stabilisers (locust bean gum, guar gum, carrageenan), flavouring

吹咩
小弟錢多得滯

六十幾蚊真心不了
又少又貴又要搶
如果減一半價錢就可以考慮

冇食過想試

巴黎 之前喺英國瑪莎見過同樣都係cloudy lemonade 香港仲平過英國

我寧願嘥時間飛去英國買好過
利申：屋企有私人飛機

係咪啲市中心貴價超市先係咁嘅價？
我睇法國家樂福個網賣5歐

見到都覺得煩FACEBOOK個地區group 日撚日有人影邊到邊到有貨...叫人補貨入貨...痴撚線香港人一有得打卡就老豆老母都唔記得姓乜，莫講話賣果間野係藍店

少少錢連登仔都俾唔起
俾唔起 咁咪撚柒買囉
啲人成日都話連登仔閪
少少嘢都要格價 有咁平得咁平
貴少少又話人哋食水深
香港靠你哋班仆街連登仔 餓撚死咗啦

根本就唔係雪糕 又 唔係蛋糕
只係一堆cream

其實佢係幾有特色
只要轉用真材實料 味道就會大幅提升
成本應該唔係高好多啫

睇FB日日勁多人問+「匯報」邊度有得買
問佢好唔好食就話食回憶
我回憶入面真係冇啲咁既野

你無,但人地有

香港好多野都係貴英國超市幾倍住過都知
賺錢唔係問題 但洗唔洗markup到咁癲

講咁多廢話做咩，不如諗下點樣買番嚟香港仲好啦

先唔講佢好唔好食
但$65買一盒雪糕真係叫貴咩??
日本個D都差唔多價姐
其實都唔算過份掛，你用阿波羅雪糕價去比呢隻??
講貴既哈根仲貴得過份啦，$25一杯仔
雪條都去到$39
如果拎m記軟雪糕既價去比，咁無意思啦

你睇下個成分表先
係用還原脫脂奶(即係沖奶粉)加椰子油製造
攞佢同真材實料嘅哈根大師比

大廠出口量大每件賺你一豪都fat fat係香港乜9都鬼

六十幾蚊個雪糕真係onL9，仲要藍店

坡佬賣SGD 8.5 都平過香港

永遠唔好以為超巿滅價就係平...
根本你係圏養既豬...佢鍡你就要食...你無得揀...只有接受...
所以一定要走出去同埋無好睇TVB呢啲由始至終都係偏幫商戶既傳播媒睇...因為實洗到你腦!

印象中以前好食啲

太貴，大把選擇，留返比班友食回憶，賣比呢班客戶群

幾年前!? 少年你太年輕了

樓主咁叻咪去英國買返來香港賣囉

祟洋撚買多啲啦鬼佬多謝晒

出入口商要賺，全程凍櫃運輸，再加零售要賺5成先圍到皮。

雀巢香港有廠
其實可唔可以拎嚟造

記錯 Viennetta唔係雀巢旗下
都係冇嘢了

一睇就記得返隻味

貴,食水深. .
就算食你 5倍錢都唔洗 60幾蚊.

我比300蚊你幫我買10盒

傻閪

唔係你講起都唔記得呢款
呢隻好正 邊個國家先買到

應該係好難食
預每個人只會做水魚一次 嘅價

唔幫襯藍店